某些店舖我無再幫襯

呢次補選，我認住那店舖是賣港集團的支持者，不再幫襯。

可否舉例，貼下圖咁

如貼民建聯之類候選人的海報